其實唔解儲埋一次過聽朝搞大佢

我見今日都好多人都出去塞路，其實我開始覺得假期塞路冇用，班港豬會繼續平行時空，點解唔朝早set roadblock，燒鐵啦?平日俾人捉到會判得重啲，你返工時間咁多車係馬路，連狗警車都過唔到黎啦，你睇下今日馬路冇咩車啲狗兩分鐘就飛車趕過黎，tg又唔會敢射，一射就到時附近車個啲人一齊要落車避難，咁就真係全香港被罷工啦
返工時間搞到無辜就一定架啦，唔係搞咩抗爭呀，仲係度諗會唔會搞到無辜聽朝7點我會去幫手，如果到時都冇咩人去，我以後都唔撚出黎，都唔知假期set roadblock係度送頭做乜鳩
唔駛話我阿蛇，我擔保緊

真 聽日7點見！ 一定要出呀！！！！！

因為香港人剩係嬲一晚

嬲一晚唔係問題，但我真係唔明點解仲要假期出黎，政府都擺明同你電玩長期戰，連年宵都傾緊點搞，擺明預左市民大眾假期唔出黎消費都ok，但大家就好似仲停留係假期出黎抗爭冇進化過咁，一日冇人罷工政府係唔會驚，被罷工其實都好有用，啲人話咩被罷工根本唔算真罷工，但我從來冇care字眼問題，我只係care如果成功罷工政府一日跌幾錢，啲垃圾評級又會跌幾多